以色列宣佈全球所有入境者強制隔離十四日

敢言敢做敢打國家

隔離他們在哪裡？

敘利亞

World war z劇情

起牆了

以色列好似連登仔咁︰我屌晒你地老母

零號感染者
南韓軍事機地

之鋒 = 制度外
泛民 = 制度內

飛機師上城寨講咗兩個鐘美國meeting
原來係驚人權法案執行手續上嘅問題

即是靠泛民手續上處理法案起碼要等多幾個月
全香港手足就 和理等 和理清算

之鋒攬炒團隊
請你地直接代交第一批制裁名單
迫泛民制度內接力推動美國執行法案

之後係咪唱歌

左膠唱歌。

小說原作入面零號真係中國人來

直接擊斃咪算

咪同北韓一樣

以色列快D射粒核彈去湖北啦

一向都係
隔離回教佬全部死敵